未來人 乜都知 乜都識 你問必答

隨便問

邊個會今屆做特首？拎幾多票當選？

唔可以講太多 只可以話你知係曾同林鄭兩個鬥
其中一個會拎到過600票
天機不可洩漏太多啊後生仔

喱個答案真係冇得輸

呢個post 機時沉

咩冇得輸 講事實

你沉佢都未沉

點解唔答定人問啲問題？仲要我地問

留定名

因為有果必有因
有人會因為見到答案就決定唔問
咁就改變未來
成件事就唔合理

利申，未來人2

講多句，其中一個會因為拎唔夠600票而輸

冇意思 你會唔會周圍同人 人終雖一死哩個道理

第三次世界大戰會喺幾時？

唔好執人口水mei tks

你信唔信我同樓豬係未來人先
信就無
唔信就宜家開始

唔想講太多 廢時俾時空警察拉 因為哩d係要由佢自然發生 我講左出黎會破壞自然定律

你覺唔覺要特登咁講返呢句，令「過去」發生既野合理化，好麻煩
你講黎都多餘
因為你都知我會執

cctvb 幾時死

咁呢個post開嚟做乜

隨便問問題 必問

咁你有咩問題係答得架

下期六合彩開咩？講其中三個就得

點解無人問

:o接實